想搵CS1.6一個MODPACK

講起CS 大家都一定玩過CS1.6
唔知大家有無聽過一個Server叫【惡靈勢力】
都係打下殭屍咁 有時出王有G王,N王,V王,T王,S王（王嘅全名就唔打拉 太長拉）
依加都無乜人會玩 Server都無埋
咁有無巴打絲打知道成個MODPACK叫咩名?

如果搵到嘅話同容許的話
我想開Server同大家一齊玩 懷念一下

拉你老母咩大陸仔

唔好負皮住先

自己寫架
無說錯係由zombie plague改出黎
自己去amxz度搵

唔該晒巴打

去唔番TiG ser架喇

唉 好想返去以前

好懷念

係阿 所以先想搵返個MODPACK

vlan 都無人玩啦

好掛住以前玩膠mod 魔王 同埋監獄ser

魔王依加都好似有 早排有玩過
但監獄真係搵唔到

vlan 仲有人？

唔係vlan 無記錯係直接搜尋搵到既

點搵？

我係TiG vip 記得有#1 #2 ser
678 YHK係admin

網際網絡

我知 我意思係D IP 邊度搵返

喺網際網絡到搵 之後再睇返佢IP

同Server主熟?